多謝你！醫生！

呢幾日痛到忍唔住睇醫生，點整襯我唔講啦.
咁我去睇，個醫生睇睇下就講左句：明ga la, 天雨路滑行街跣親嘛！！明ge!

人地聖職就真係聖職 警犬你地學下啦，人地屌你有原因ga!
PS: 醫生好靚仔，好想同佢互含。

我良好巿民 冇做過犯法野

醫生好好

唔得 人地鄺仔好忙，我地要支持佢 唔可以令佢辛苦

你問醫生,我可唔可以被你用黎出火